Open letter to CEX:

Open letter to CEX:
I want to commend CEX here. CEX's rigorous attitude is better than ICAC (Hong Kong Independent Commission Against Corruption).
To illustrate this, I list the following points for reference:
1. Public power
1.1, ICAC (Hong Kong Independent Commission Against Corruption) is a public authority. It is not a commercial organization. ICAC has never questioned my bank deposits and account transactions.
1.2, CEX is not a public authority. It is just a small business organization, with the purpose of serving customers and earning service fees.

2. Deposit and withdrawal services
2.1, smooth deposit, many withdrawals are blocked, it is the fatal flaw of CEX.
2.2, I submitted and did the address authentication, deposited the equivalent of less than $ 10000, and took out the equivalent of less than $ 50,000, that is CEX's commitment to me.
2.3.When the customer withdraws money, although the equivalent is less than $ 50,000, CEX always deducts from the customer's Balance first, but the customer cannot receive the legal currency or virtual currency.
2.4, what is CEX doing?
CEX forgets its role of serving customers and plays the role of ICAC.
a, CEX has forgotten its commitment to customers.
b, CEX believes that everyone in the world is a thief.
c, CEX will ask customers every time to provide legal sources of funds and historical flows.
d, CEX put it to the light, just want to eat money. If you don't keep a record, CEX will eat you on the ground of money laundering, without spitting bones.

3. About integrity
Laozhuang's sharing: Laozhuang also does business services.
When the customer deposits the money here in Laozhuang, they can withdraw it at any time. And as soon as Laozhuang sees the withdrawal information, he immediately handles it to reassure the customer (this money is originally his).
Over time, customers' trust in Laozhuang grows with each passing day.

4. The declining empire, CEX has never seen the rich
As soon as CEX sees thousands of dollars, CEX is moving. CEX is moving unhealthy.
If CEX continues to treat customers this way and forgets its commitment to customers, then CEX will soon follow Hong Kong's ANX company.
Although the Hong Kong ANX company has stopped trading in June 2019, it is 1,000 times better than CEX in withdrawals.

5. Poor is not a sin, but it is a big mistake to lose heart
5.1, I was born in a poor family, it is not my fault to be born in poverty;
5.2, I am from a small fishing town in China, studying hard, passing the exam and entering the computer department of Sun Yat-sen University, based on Guangzhou, China;
5.3. I used to be a civil servant in Guangzhou, China. I also did business and worked in many industries. I also bought land and built houses in Guangzhou, and turned into a Guangzhou farmer (by collecting rent and crossing days).
5.4, I emigrated and lived in Hong Kong in 2012
Based on my integrity, I earn an average of no less than 1 million a year. This should be a small amount for CEX.
5.5, based on CEX's forgetful commitment to customers, I will be asked to provide:
a, the source of my penny
b, the flow of my penny
5.6, even if I give a detailed explanation, can you understand such a stingy CEX?

6. It's better to invite Laozhuang to be an executive director or general manager of CEX.
Maybe CEX may come back to life!
If CEX figured it out, please contact me and I'm waiting for you anytime.

Best wishes,
Laozhuang

......